沙田市中心附近食晏有咩抵食？

如題

留名

LM

希爾頓入面嘅茶記

譚仔

吉記

759 車仔麵

禾輋陳根記

ok下次試

一田飯盒

食到嘔

Ikea

Ikea...

多人到呢

Cafe de carol (sha tin)

冇

雲貴香執左未

要幾早去到先唔駛排長龍

唔好玩命 廚房阿姐啲鼻毛加料

沙田中心大把，牛魔都幾扺

冇，係飲食界黑洞

大快活

盛記都OK

星期二pizza

水準越來越低

牛摩？

ok遲啲試下

mos burger

德興

有興趣可以一齊食，我都係沙田返工

返咩

係沙田新城市返工

無
歡迎來到美食沙漠

瀝源

可以呀，不過我琴日都係無出沙田食

晏晝有咩食？

垃圾 狗都唔食 又多地盤佬

而家轉話題，夜晚嘅話又有咩好食？
school food係咪又貴又唔你特別好食？

老譚

School food對面間日本野

$58 定$68 任食

雲桂香譚仔？ 一係過嚟中大食

行過對面河畔食金滿都

如果今晚真係搵唔到間想食嘅餐廳應該真係會去屌譚

對面唔係巴士站咩

平時返學已經食到有啲厭

好似唔錯，遲啲食下先thx

北海道居酒屋

好似幾正咁
但係得一個鐘食唔食得飽

有啲貴
anyway thx

Simply life

無

好似叫穴

就黎要食化妝品同名牌

都係出返黃大仙屌譚

好食抵屌真係冇 連城個d都ok 好食的咪新城市 不過真係貴左少少

呢間真係抵食又好味， 味道夠曬正宗。

我當年食24蚊雙餸

冇錯，宜家系沙漠中嘅綠洲

沙田根本就係美食沙漠，新城市中心個美食廣場貴到乜，啲野又冇乜特別，兩條友食個麵，加少少野，食咗二百幾

夜晚有時間行遠少少去沙田圍都好多嘢食
台灣日本泰國嘢都有

好運759車仔麵隔離有間細鋪食車仔麵，4點後仲有串燒
好好食

哇，又好似幾抵屌喎
遲啲試下thx

遲啲去望下thx

得一間茶記？因為我記得之前好似喺一間茶記食過碟頭飯

一田飯盒好滯
夠飽肚囉

美食廣場即係citysuper嗰個？

食過新廣發

遲啲八下thx

3期個到